% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../Main/thesis.tex
% !TEX spellcheck = en-US
%%=========================================
\documentclass[../Main/thesis.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Interview guide final evaluation}
\label{app:interview-guide-final}
\section*{Instruktører}
\subsection*{UI og UX}
\begin{itemize}
	\item Hvordan var bruken av systemet i forhold til brukergrensesnittet?
\begin{itemize}
	\item Hvordan påvirket det gjennomgangen av øktene under internevalueringen?
	\begin{itemize}
		\item (Var det enkelt å vise frem visualiseringen under evalueringen?)
\end{itemize}
\end{itemize}
\item Under opprettelsen av økten, var det noe i brukergrensesnittet som gjorde det vanskelig eller uklart?
\end{itemize}
\subsection*{Data og visualisering}
\begin{itemize}
	\item Var dataene relevante?
\begin{itemize}
	\item Hva bidro de enkelte dataene med, typ tid, plassering, og bevegelse?
	\item Hvordan bidro det til evalueringen?
	\item Var det noe nytt man kunne gi tilbakemelding på med disse dataene?
	\begin{itemize}
		\item Hvis ja, hvordan gjorde datavisualiseringene evalueringen annerledes enn før?
\end{itemize}
\end{itemize}
\item Ville dette verktøyet ha hjulpet i opplæring av nye røykdykkere? Hvordan?
\item Hva tenker du om presisjonen på sporingen?
\begin{itemize}
	\item Hadde dere hatt større utbytte av en mer nøyaktig sporing?
	\item Ser du noen fordeler ved å ha sporingen slik den er nå sammenlignet med å ha centimeterpresisjon?
	\end{itemize}
	\end{itemize}
\subsection*{Fysisk bruk av utstyr}
\begin{itemize}
\item Hvordan gikk det å sette opp beaconene?
\begin{itemize}
	\item Var det problemer knyttet til dette?
	\item Er det noe som kunne vært gjort enklere?
	\end{itemize}
\item Hvordan gikk det å feste og starte sporingen på røykdykkerne?
\begin{itemize}
	\item Var det problemer knyttet til dette?
	\item Er det noe som kunne vært gjort enklere?
	\item Påvirket det øvelsen på noen måte å måtte stoppe opp for å gjøre dette?
	\end{itemize}
\item Ser du noen utfordringer som kan oppstå ved bruk av dette utstyret?
\end{itemize}


\section*{Røykdykkerne}
\begin{itemize}
	\item Gjorde dere noe annerledes under øvelsen nå som dere visste at bevegelsene deres ble logget? Påvirket det gjennomføringen?
	\item Påvirket det å ha en mobil festet til hjelmen/tanken dere fysisk?
\begin{itemize}
	\item Hindret det arbeidsoppgaver?
	\item Påvirket det mobilitet?
\end{itemize}
\item Påvirket det øvelsen at dere måtte stoppe opp for å feste og sette i gang telefonene?
\begin{itemize}
	\item Hvis ja: hvordan?
\end{itemize}
\item Sammenlignet med tidligere, hva synes dere dette systemet bidro i forbindelse med den interne evalueringen?
\begin{itemize}
	\item Hva er annerledes?
	\item Føler dere at dere har mer innsikt i øvelsen nå enn før?
	\item Ser dere noe forskjell på deres egen og den andres (andre røykdykkeren) sine bevegelser?
	\item (Hvis noe er litt utenom det vanlige, typ at de har stått i ro over lengre tid på en posisjon: ) Husker du/dere hvorfor det ble brukt så lang tid på denne posisjonen?
\end{itemize}
\item Hva tenker dere om presisjonen på sporingen?
\begin{itemize}
	\item Hadde dere hatt større utbytte av en mer nøyaktig sporing?
	\item Ser dere noen fordeler ved å ha sporingen slik den er nå sammenlignet med å ha centimeterpresisjon?
\end{itemize}
\item Er det noe som mangler eller kunne vært annerledes?
\end{itemize}


\section*{Ikke-røykdykkende brannkonstabler}
\begin{itemize}
	\item Hjalp visualiseringene dere til å få mer innsikt i øvelsen, selv om dere ikke var inne i bygget?
	\item Kan dere bruke denne innsikten til noe nyttig?
\begin{itemize}
	\item Hvis ja, hva er forskjellen i forhold til før?
\end{itemize}
\item Hva tenker dere om presisjonen på sporingen?
\begin{itemize}
	\item Hadde dere hatt større utbytte av en mer nøyaktig sporing?
	\item Ser dere noen fordeler ved å ha sporingen slik den er nå sammenlignet med å ha centimeterpresisjon?
\end{itemize}
\item Er det noe som mangler eller kunne vært annerledes?
\end{itemize}

\blankpage
\end{document}
