% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../Main/thesis.tex
% !TEX spellcheck = en-US
%%=========================================
\documentclass[../Main/thesis.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Interview guide first iteration}
\label{app:interview-guide-first}
\section*{Generelt}
\begin{enumerate}
\item Har dere utstyr som kan påvirke radiosignaler ? (egne komm. radioer osv., måleinstrumenter)
\item Røyken påvirker signaler?
\item Hvilken informasjon ønsker dere å få fra et slikt system? Nøyaktig posisjon? Sti på kart? Tidsbruk i rom/øvelse? 
\item Hvilke forberedelser i forkant av øvelse? Hvordan kan dette implementeres i et reelt øvelsesscenario?
\item Hvilken informasjon har røykdykkere om øvelsesbygning? 
\item Hvor kan mottaker (telefon) være på kropp?
\item Hvor mange personer er inne på øving samtidig?
\end{enumerate}




\section*{Visualisering}
\begin{enumerate}
	\item Hva slags informasjon kan denne type data gi?
	\item Hvordan burde dataen presenteres? 
	\item Hvordan kan dette komme til nytte?
	\item Kunne dette ha noen negative konsekvenser for opplæring/vurdering/tilbakemelding?
\end{enumerate}
\textit{Vurdering}
\begin{enumerate}
	\setcounter{enumi}{4}
	\item Kunne dette ha blitt brukt i vurderingssammenheng? Hvis ja, hva ville ha vært mer gunstig: “Realtime” eller oversikt etter øvelsen?
\end{enumerate}
\textit{Tilbakemelding}
\begin{enumerate}
	\setcounter{enumi}{5}
	\item Ville et system som gir oversikt og kart over brannkonstablene sine tilstedeværelser og tidsbruk i ettertid?
	\item Kunne dette ha gitt brannkonstablene bedre tilbakemelding i ettertid?
	\item Hvordan kan dette gi brannkonstablene bedre tilbakemelding på øvelsen?
\end{enumerate}
\textit{Opplæring}
\begin{enumerate}
	\setcounter{enumi}{8}
	\item Ville det ha vært gunstig å bruke dette ifm. opplæring?
	\item Kunne dette systemet eller dataene bli brukt i videre opplæring av brannkonstabler?
	\item Ville det ha vært best å se brannkonstablene i “realtime”? Og dette ifm. med opplæring?
\end{enumerate}

\end{document}
