% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../Main/thesis.tex
% !TEX spellcheck = en-US
%%=========================================
\documentclass[../Main/thesis.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Interview guide second iteration}
\label{app:interview-guide-second}
\section*{Praktisk}
\begin{enumerate}
	\item Hvordan var det å sette opp en session? (oppretting av informasjon og plassering av beacons)
\end{enumerate}
\section*{Brukergrensesnitt}

\begin{enumerate}
	\item Var det deler av systemet som var vanskelig å forstå eller å bruke?
\begin{enumerate}
	\item Viss ja, hva kan gjøres enklere / forklares bedre.
\end{enumerate}
	\item Gir systemet (app+web) nok informasjon om hvordan det skal brukes?
\begin{enumerate}
	\item Viss ikke, hvor mangler det informasjon?
\end{enumerate}
\end{enumerate}

\section*{Visualisering}
\begin{enumerate}
	\item Hvordan var navigeringen til visualiseringen?
	\item Fikk dere nok informasjon om session’en?
	\item Var det noe i grafen og kartet som var utydelig?
	\item Hva kan visualiseringen i nåværende tilstand bli brukt til?
	\item Kunne det vært interessant med varslinger/meldinger der en brannkonstabel har stått i ro lenge eller lignende?
\begin{enumerate}
	\item Hvordan burde et slikt varsel se ut? (I selve visualiseringen eller i listen over punkter?)
\end{enumerate}
\end{enumerate}


\section*{Data}
\begin{enumerate}
	\item Hva tenker dere om å bruke informasjon om hodebevegelser for å si noe om hvor aktiv en røykdykker er?
	\item Vi bruker skritteller for å se om en røykdykker beveger seg innenfor området til en beacon. Er dette informasjon som er interessant?
\begin{enumerate}
	\item Ville det ha vært interessant å vise skritt/distanse?
\end{enumerate}
\end{enumerate}

\section*{Annet}
\begin{enumerate}
	\item Har dere andre kommentarer eller innspill?
\end{enumerate}


\end{document}
